南亞又斬人（元朗）

南亞兇徒肆虐元朗！消息稱，下午6時許，一名年約20歲男子在教育路一麵店食麵時，突有4至5名南亞口罩惡煞持刀闖至施襲，他遭狂斬，立即逃至附近後巷躲避，惟遭兇徒趕上再次揮刀襲擊，兇徒逞兇後乘座接應私家車離開。

有人見狀報警，救護員接報趕抵，其時事主已陷入昏迷，送院搶救。警方正在現場調查事件，案件交新界北總區反三合會行動組跟進。

據了解，事主疑有黑幫背景，他前臂、腳等多處中10多刀受傷。警方事後在約5公里外的屯門亦園路一天橋底，發現一部被燒毀私家車，懷疑與案有關，初步相信兇徒燒車毀證

收皮啦支那仔

幾時去海怡斬鳩難民之父

所以話集中營/集中區係有必要

黑吃黑抵死

張超雄或成最大贏家

黑打黑有咩所謂 無傷到無辜就得啦

你估佢地做低本地嘅黑社會之後, 就好和平?

差佬隻眼閉....唔會理